一億光年一人之美少女

都唔係好靚啫

......

冇個靚

右邊：好撚好笑啊你老味

公式照唔靚姐
依幾張點睇

嘩痴線點解咁靚架

有乜特別

光年係長度單位

方圓一億光年先出到一個

重點喺右邊

一個招牌壓死幾件

香港有啲仲靚過佢

咁既貨色 結衣係咪宇宙邊緣

右邊野菜都正過佢啦

一億光年一人之豬閪